有無巴打試過跳躍膝？（髕骨末端病、髕踺炎）

我係一個籃球街場友，之前一個月（8月）無乜點做運動，之後打返籃球，打左幾次，每次兩三個鐘，直到最後一次，打左2個鐘，當中無乜點停，然後打完第二日，每當我坐低起身，髕骨下面既骨位（脛骨結節正上面）就會痛少少微痛。當時我諗住好少事，晚上就去左做gym 練腳，做左2組後覺得個個位有少少痛同唔舒服，就停左。（利申平時少做腳，我諗呢個亦都係導致受傷既其中一個原因）做完gym 既第2日就奶野了，每次坐低起身個位都痛，一定要用手幫忙起身先得，行樓梯就有少少。後尾去睇左骨科就話係跳躍膝，有無巴打有同樣問題？我已經整親兩個星期了，當中希睇過物理治療，好左少少，但都仲痛。希望各位巴打可以分享一下相關資訊。感謝。

巴打喺邊到睇？

專科睇呂明欣

Thanks 巴打
我發覺自己開始有少少依類症狀

說得要休息 多拉筋 同埋好返之後train 返隻腳呀

記得*